天黑了 請走

特別係天后MTR手足
我知一來一回 堵路好撚狗
但入左黑就要保護自己，來日再聚

唔好入夜

別行紅隧，好塞

［有圖］紅隧出口多車

推

Push

求幫手
twitter 戰線依加好需要人

下半場twitter

Tui

真
多謝

肚餓啦 食飯先

目的已達
快撒